[今日5毛風向] 怕人權法過唔到入

5毛算吧啦

人權法係過硬，民主共和兩黨都出左聲一定過，而家只係討論應該再加辣

即係用香港比喻，就係泛民+建制都一齊支持，你話過唔過到？

乜x野無2/3就過唔到，而家講緊9成以上，差在係咪100%

乜x野有一個議員動議就可以拖？ on9到秘，你弱知，你當美國議會弱知？ 咁都講得出，美國已經唔洗再有議會

仲有，乜x野支那收買一個人好易？ 美國反共情緒高漲，咪試下呢個人權法既時候現型囉 會有乜下場大家都諗到啦。

最後，你地弱智，自我洗腦日日幻想侵侵係中國人，流中國人的血黃皮膚黑頭髮，你地幻想咗幾年了，而家收緊你皮，出左手成年了

人權法，制裁法 已經返唔到轉頭，你班5毛快d追糧，換美金保護自己先啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

駁唔到樓主

一定要過

過硬

今日5毛風向，係掃灰

其實唔好理人地係咪出於好意幫香港
為選票都應該要過人權法

啱

人權法過唔過到係人地手上，
香港人要表達都表達左，仲可以點影響其實有限

乜x野一個議員唔支持就可以拖
真係笑到我嘔返個餐蛋麵出來

一日未過一日都有變數，唔好咁撚老定，美國同中國最後傾掂數，香港condom黎咋，講到尾都係利字當頭咋

我地呢一步，搜索賣港賊資料言行

最勁個班唔使，因為嗰班必定會制裁

你弱知?

回你3隻字
哈哈哈

又係個d曹星如vs泰臣，乜都可能有變數？

全世界咩人都好過共產黨

咁都要捉毛
擔心過唔到，唔好太淡定，繼續文宣要求加辣
都唔係壞事黎姐

美式篤灰大行動

5毛風向來

你就真3毛啦，講到一定過，唔知真係以為你係特朗普

放心喎

其實你睇習慣左
就知佢地吹緊咩就係驚咩
追住黎打就係

小朋友，民主共和兩黨都開左聲一定支持

今日會有無數掃灰post

話香港condom post

美國侵略post

大家注意

依家已經有美國議員表明唔支持法案
弱智果個可能係你

你笑x到我嘔早餐咩

而家係差在個通過率係 9x%呀，白咭仔

有P牌5毛話有人反對喎
所以過唔到喎

習近平快d交返個主席出來啦，有2個反對

Twitter 戰隊要keep住做野！

Twiiter戰隊唔夠人呀！

同埋大家可唔可以唔好打template 野

搞到好似5毛 post咁

純粹個人動之以情先再recall番條act呀，多謝外國同行咁已經夠

唔好淨係tag議員好嘛，外國好多駐港/特派記者好關心香港，tag埋傳媒更有效

拜託大家 當我求大家

我認為唔應該鬆懈

prepare for the worst

憑咩咁老定一定過？建制＋建制B隊都過去做野啦

香港由此至終都係戰場黎，唔可以鬆懈架

驕兵必敗呀

push

同意 我都係覺得唔好咁淡定
大家繼續做文宣就啱嫁啦

你傻左牙，咁老定，你知唔知係真係有好多變數，邊個敢講過硬。

終於有人講到重點

同意但不鬆懈

【論述】點解無人講？一招搞掂 篤灰、清算、蒙面法

樓主 依家個法案係未加辣
未加辣係廢

善用不推文回覆，一睇就知邊個帶風向啦。邊個想我地唔洗繼續出力文宣，你弱知姐，我地唔弱智架

要再做多d野邀請英美

不過我地都要繼續遊說，要求加辣同埋比份唔正式嘅制裁名單佢哋睇睇

Posh

小朋友，口講咋，真係通過先講啦

推

過定唔過，915都要出

典型5毛回覆

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

琴日先講marco揾左15個人聯署
差1,2個就保證過第一關
成班5毛好似講到好似1個議員反對就成條都hold起，好撚弱智

自己香港香港救
如果因為以為有人權法就贏左，而香港人全面放棄本地抗爭
就係香港人抵死

應該話
形勢係樂觀
但都唔好坐定粒六
香港人做好自己先啦

都激到幾個5毛浮左面

.

..